[INDEX](../index.md) > [その他の作品](./other.md) > 短編 >

# 我是男子汉！ {#oreha}
掲載： 	週刊少年Jump 1980年(S55)8月増刊号  
収録：  
 	集英社 JUMP COMICS 北条司短編集1「天使的礼物」  
 	集英社 集英社文庫（Comic版）「City Hunter －XYZ－」  

## 概要  
由于改建宿舍，不喜欢西方文化的大和翔等男生不得不与相邻的「迷恋西方」的女高中生合住。 起初，他们经常吵架，但渐渐地他们成为了朋友，但只有翔和来自女生宿舍的岩崎夕子不合。 朋友们制定了一个计划，让他们和睦相处…  

## 解説
首次亮相的作品。 正如作者评论的那样，这的确画得不好^^;。 很棒的故事。 当我第一次看到它时，我感到很震惊(笑)。  
但基本上，从那时起风格就确立了。   


# 白猫少女 {#neko}  
（译注：《白猫少女》原著名为"ネコまんまおかわり❤"，直译可能为"再来一份猫饭❤"。中文译名有："白猫少女"、"再续猫缘"、["再来一客猫饭"](https://www.bilibili.com/read/cv15635629)   ）  

掲載： 	週刊少年Jump 1986年(S61)6号    
収録：  
 	集英社 JUMP COMICS 北条司短編集1「天使的礼物」  
 	集英社 集英社文庫（Comic版）北条司短編集1「City Hunter －XYZ－」  
 	集英社 SC AllMAN愛蔵版　北条司短編集「天使的礼物」  

## 概要   
落魄的摄影师森山裕一某天救了一只流浪猫的命，翌日遇到了自称是猫主人的女人美久。 作为回报，她请他吃猫饭，他们的关系开始了。 裕一开始以美久为模特拍照，并最终成为人气摄影师…  

## 解説  
一个本应以奇幻的浪漫喜剧开始的故事，却不知为何最后…变成了北条司的专长。   
主人公在CH中也有过短暂的亮相。 (#14中獠打坏了偷拍渚的相机）   

[BACK](./war.md)  
[NEXT](./tenshi_taxi.md)  